# Test Case Generation Example #

โปรแกรมตรวจสอบรูปสามเหลี่ยมนี้ยังมีข้อผิดพลาดอยู่ โดยโปรแกรมนี้มีความต้องการ (Requirements) ดังนี้

1. โปรแกรมจะรับค่าด้านแต่ละด้านของรูปสามเหลี่ยมมาตรวจสอบ 3 ค่าด้วยกัน ซึ่งค่าที่รับมาจะเป็นจำนวนเต็มระหว่าง 1 - 200  
1. ผลรวมของ 2 ด้านใดๆ ต้องมากกว่าด้านที่เหลือ  
1. รูปแบบของรูปสามเหลี่ยม  
  * หากทุกด้านเท่ากัน จะคืนค่าออกมาเป็น 3 เหลี่ยมด้านเท่า (Equilateral Triangle)  
  * หากมี 2 ด้านใดๆ ที่เท่ากันเพียงแค่ 2 ด้านเท่านั้น โปรแกรมจะคืนค่าออกมาเป็น สามเหลี่ยมหน้าจั่ว (Isosceles Triangle)  
  * หากทุกด้านไม่มีด้านใดที่เท่ากันเลย จะคืนค่าออกมาเป็น สามเหลี่ยมด้านไม่เท่า (Scalene Triangle)  
1. นอกเหนือจากนั้นแล้วจะต้องระบุว่า ไม่ใช่รูปสามเหลี่ยม (Not a Triangle)  

# วิธีการ
1. อ้างอิงวิธีการติดตั้ง composer และ phpunit ได้ที่ [Coffee Builder](https://bitbucket.org/sitdhibong/coffee-builder/src/master/)  
1. ในไฟล์ `tests/TriangleCheckerTest.php` นั้น ให้ดูที่เมธอด `triangleDataProvider` ซึ่งเป็นเมธอดที่ใช้เตรียมข้อมูลทดสอบ  
1. ในแต่ละแถวจะประกอบไปด้วยสมาชิก 4 รายการด้วยกัน โดยที่ 3 รายการแรกแทนด้านแต่ละด้านของรูปสามเหลี่ยม และค่าในตำแหน่งสุดท้ายคือ ประเภทรูปสามเหลี่ยมที่คาดหวัง  
1. ในตัวอย่าง หากป้อน `1, 1, 1` เป็นด้าน `a, b, c` ตามลำดับ ค่าที่คาดหวังว่าโปรแกรมจะตรวจสอบได้คือ สามเหลี่ยมด้านเท่า ที่เก็บไว้ในตัวแปร `$equ`  
1. ซึ่งตัวอย่างที่เตรียมไว้นั้น โปรแกรมสามารถตรวจสอบได้อย่างถูกต้องแล้ว  

# สิ่งที่ต้องทำ

ให้ลองสร้างข้อมูลต่อท้ายเข้าไป เพื่อหาข้อผิดพลาดของโปรแกรมนี้ ด้วยการเพิ่มชุดข้อมูลเข้าไปในฟังก์ชัน `triangleDataProvider` **โดยห้ามดูโค้ดจากไฟล์ TriangleChecker.php**
